要記得嘅 始終會記得

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

sorry借個位

元朗便利店職員圖阻偷啤酒遇襲亡 巴基斯坦漢涉謀殺被捕

7-11至今仍無表示